小心黑警趁你撤退坐狗車突然衝前！

這是我剛才（10月1日）6:30pm左右親眼所見旺角亞皆老街彌敦道黑警捉人的戰況。
現場大約有幾百個黑衫，根本上彌敦道戰線既人已經散得七七八八，亞皆老街係最後一個據點。
黑衫慢慢沿亞皆老街向奧運站方向撤退，突然兩架白色無任何標誌的20座小巴全速駛前，衝向黑衫（根本是危險駕駛及謀殺），停在黑衫隊伍的中間，幾十隻速龍衝下車，基本上他們前前後後都有黑衫任捉⋯⋯
最終至少8個黑衫被捕。
其他防暴狗之後（幾十秒內）坐狗車或步行增援，但應該沒有再拘捕其他人。

我想提醒大家：
小心黑警坐狗車突然衝前！
如果沒有路障，即使與黑警相隔一兩個街口，也很危險！！
狗車一踩油不用幾秒已經可以駛入人群當中！！
而且黑警可跳過第一排的勇武派，直接攻擊第二排的義士！！

下次遇到同樣情況：
沒路障掩護下，要與黑警保持較遠距離！
不能守！不能留！要更迅速地撤退！

自推3次 1/3
如果各位巴打絲打覺得有用就幫推！謝謝！

2/3

3/3